[立法會雙胞胎事件] 係要攞法庭禁制令, 而唔係JR, 千祈唔好搞錯

涂謹申個案員會一直都係依立法會守則授權進行...

而秘書處在無授權下, 私下以信件表決新主席,
係影響合法案員會的形象, 令公眾混亂
而秘書處運用公帑幫助不合法案員會運作, 嚴重損害公眾利益

應要求法庭頒布禁制令予秘書處和建制派議員, 終止任何不合法案員會的運作

我都諗咗好耐 涂謹申已經係主席 泛民需要jr啲乜？
要jr嘅其實係建制派

人地成班大律師你食花生算罷啦

根本就係咁...

搞清楚莊閒, 泛民係唔係無做莊太耐?

而家班ON9仲講緊JR...
你家下有道理, 唔該用正攻法

根本星期六涂謹申坐到主席位 要趕離場嘅係石禮謙

保安有得唔聽合法主席指示？

你認為保安聽邊個講？

只要你唔係奶共 你就唔合法啦

Push

你呢個係中策

上策係一野宣佈另一個委員會係非法
一下就指明, 建制派, 秘書處係行非法之事

PS.入左制度最盡係玩到咁, 因為U NO GUN

保安噚日有冇開門你咪知囉

係JR秘書處

但係果班大律師已經柒過好多獲呢

都話係攞法庭禁制令
又即時, 又唔洗拖, 法庭要即時處理

係柒過好多獲

咁星期六人地抬你走照開會咁點？
到時咪又話JR

夠閪殭郁手咩班保安
今日已經搞清楚個莊閒啦

所以咪話禁制令, 一兩日就可以有
今日做, 星期四有

推

其實有無話如果出現
秘書處同立法會出現分歧嘅情況
可以點處理

agger,不過前題係無親共法官

最怕犯民好似之前咁、用錯策略，變相放生欠制，唉

係 根本唔係星期六先做嘢
係要前就要做嘢

咁快幫保重狗諗定轉移視線方法？
就算泛民呢鋪又做錯
罪魁禍首都係保皇狗
唔好再用咩預左保皇狗賣港
保皇狗賣港好正常呢種借口

星期六嘅作用係睇建制點樣柒 唔係民主自己柒啊

係啊係啊
泛民又做錯啦
大家轉備轉風向幫保皇狗轉移視線未

幫你推

thx 下午做嘢會唔得閒推

都啱 同時要攞禁制令禁止建制

Lm

只能禁制石禮謙做主持
唔能夠禁止秘書處出席，因為呢個係佢地既職責。不過可以禁止幫石禮謙出agenda, minute.

但所有前題係要證明秘書處星期一出既命令係無效。所以JR係走唔甩。

會報警，自己收工先

agree

Jr 玩兩三年慢慢玩

不過出左禁制令後，之前秘書處所講嘅嘢就不攻自破

所以申請禁制令同時要JR 咁樣先會令法庭批出禁制令。

push

做鳩班建制狗啦

支持

但有人申請未

正解，推

請大家幫手推呢個post

唔好比黃毓民果個post置頂起洗腦作用

應該同時禁制晒兩個, 等法庭據理裁決直到終審後先可以復會

冇法援喎，輸左要比埋石禮謙同秘書處律師費

推 玩大佢佢

今次真係香港終局之戰 政府唔退讓就玩大佢

雖然覺得法庭真係出禁制令既機會細...但唔做機會就變左0

正解

泛民揾幾個大律司議員扎低晒邊個想阻撓議員開會既名，話名會追究到底。正會有大口狗落 order，呢個會就邊個落 order 就邊個上身，睇下到時邊個變死狗。

唔可以攞架 成功左比爺爺鬧架

你地講到臨時禁制令係批撚硬咁既有冇諗過唔批咁點？
唔係咩都申請左先
要計好多步棋

秘私處唔跟正常程序
有秘私處職員以佢既方式通知其他議員取代原本既議會
誤導其他議員造成不必要混亂
擾亂議會秩序咁樣?

lm

阿涂係經過立法會會議正式選出黎主席
應該佢當場同D保安講，如果D人亂跟指示去做而破壞會議，阻止議員執行職務
有機會一干搞事既人會有責任上身咁?

如果下下話只係成個秘書處去告，D人覺得上面有人硬食關我事
佢地會跟住指令鳩做，成為幫兇
但如果當佢地意識到，原來佢地做緊每個行為，係將來要自己負責番
咁睇下佢會唔會亂黎

諗起2009年霹靂州議會政變
當時主席係民聯議員
但比秘書處熄左咪
國陣係會議廳中央圍圈自己開會選另一個主席
選完之後迫鳩走埋本身個主席

冇人守門口鎖門就知有D人都唔敢亂黎

立法會保安都係打份工,我諗佢哋會企喺道食花生,因為驚廢事有啲咩事要上身.

法庭自己都應該要攪清楚邊個會先有合法性,
日後判案睇法律原意都要有得跟

告秘書處即係告陳匪維安, 佢係負責人

唔好煩
有份搞事既秘書職員全部當場摘哂名
再睇情況點追究

保安人夠多人嘅
換來係大隻佬就唔敢

咁係咪要審完先可以再二讀送終條例?

係呀, 停晒兩個會乜都開始唔到點二讀

當然奶支派直上大會另作別論

其實可以直接上二讀，唔經法案委員會

法庭亦都有可能考慮最終投票選舉主席的結果為因素，而拒絕批准臨時禁制令

同埋佢哋如非必要絕不會介入立法機關的行政

因為只係時間問題，主席個位一定係建制派

點解主席一定建制

樓主啱

Injunction + declaration 確認涂謹申係經合法途徑選舉出嚟嘅主席啦

JR.... 嘥錢

My wrong assumption, I take it back

HC法官9成9都奶共 唔洗旨意批
就算批淫大一䆁法就

禁制令可以無特定對象

可以係禁止任何人假扮涂謹申個委員會

另外，非法委員會防止涂謹申個委員會得到立法會支援，對合法委員會造成即時性影響

所以我上面先補充話出直上大會呢樣大絕就另作別論，呢個係香港人大選投票既共業

老實講，憑感覺點票，上到庭班狗官都唔敢say no
唔好太大期望，合法範圍內可以做到乜好

不分階層，永遠都唔過50%投票率，共業

其實淨係法庭介入，判港共打茅波，已經狠狠咁打咗港共一把掌
到時港共再亂來，已經大條道理造反而唔犯法

不過唔好發夢，一大堆共狗法官會亂來

去到成真先算
總之都JR又好，申請臨時禁制令都好，做咗先，但唔好太大期望

其實仲有咩好議，八婆司長都話e樣唔得果樣唔可行

開會黎托柒咩，唔好做戲扮討論啦

即管硬闖，睇下香港人包括埋好多商界有錢佬同唔同你死過

放大絕就完了。不過，同意，共業黎

依家個勢乜都唔做等星期六 結局多數係泛民比保安抬走

申請禁制令未呀
廢涂
教埋係點做都唔識
係咪要輸撚埋個星期六
再一銷過比人DQ晒先識做野呀

出禁制令呀

法庭會幫泛民既機會得1%
上次DQ已經睇清晒

幫推

其實佢哋夠唔夠錢出禁制令

Touchwood .... 輸的話, 對面嘅 legal cost 都唔少

又 Ben Yu, Johnny Mok... Jat Sew Tong....

要俾泛民班人知，就咁喺連登講好似冇乜用

法律

唔申請JR點申請禁制令
臨時禁制令係避免JR拖太耐的補救